有冇人可以整合下警察呢兩個月犯過既罪行

等國際社會或者全程冇乜留意過既港豬知道示威者做緊既野都係出師有名

應該一路有人backup所有濫權片段 係差噉個整合

推